全球反警暴！ 有冇得諗？

見到有唔少地（包括英超利物浦球隊）都話反警暴，我哋同佢哋連線嚟個全球反警暴！ 有冇得諗？

On9，你唔記得上年？